原來許廷鏗都就黎八年

09超級巨聲入行
咁多年始終上唔到位